奪命Loudzone 澳洲狠批中國復售野味； 德國下令不準表揚中共； 塞爾維亞感謝習大哥； 中共援助亞美尼亞得罪土耳其；

奪命Loudzone
澳洲狠批中國復售野味；
德國下令不準表揚中共；
塞爾維亞感謝習大哥；
中共援助亞美尼亞得罪土耳其；
日本資深記者揭穿中共負擔不起道歉的代價︱
奪命Loudzone(第3節)20年4月15日

香港花生
187K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@
FB專頁:

香港獨立聯署要人，希望大家用幾分鐘簽一簽，感激不盡